<resources>

   <string name="start_search">Apparaten zoeken</string>
    <string name="bluetooth_off">Bluetooth UIT</string>
    <string name="bluetooth_on">Bluetooth AAN</string>
    <string name="please_switch">Schakel eerst Bluetooth AAN</string>
    <string name="bluetooth_near">Bluetooth verbinding beschikbaar:</string>
    <string name="paired_succ">Bluetooth synchroniseren gelukt</string>
    <string name="paired_fail">Bluetooth synchroniseren mislukt</string>
    <string name="select_system">Selecteer type rangeersysteem</string>
    <string name="system_Manual">Halfautomaat rangeersysteem</string>
    <string name="system_auto">Volautomaat rangeersysteem</string>
    <string name="roller_engage">Aandrijfrollen aankoppelen?</string>
    <string name="roller_disengage">Aandrijfrollen afkoppelen?</string>
    <string name="answer_yes">Ja</string>
    <string name="answer_no">Nee</string>
    <string name="hint_exit">Weet u zeker dat u wilt afsluiten?</string>
    <string name="exit_yes">Ja</string>
    <string name="exit_no">Nee</string>
    
	<string name="reset_bluetooth">Reset Bluetooth verbindingen</string>
	<string name="version">Versie</string>
	<string name="company_info">Contactgegevens</string>
	<string name="address_info">Adres</string>
	<string name="website">Website</string>
	<string name="connected">Verbonden</string>
	<string name="please_select">Maak uw keuze</string>
	<string name="exit_touch_backkey">Druk de terug toets om af te sluiten</string>
	<string name="exit_touch_again">Druk de terug toets om af te sluiten</string>
    
	<string name="Instructies">Instructions</string>
	<string name="howto">       1. Start de APP en zet de Bluetooth optie aan. De APP zal iPhone-gebruikers er automatisch aan herinneren de Bluetooth aan te zetten bij wijziging van de instelling van de telefoon. De Android-gebruikers dienen op "Bluetooth ON" pictogram op het scherm van de telefoon te drukken.
\n\n2. Druk op het pictogram "Start Scannen". Een lijst met in de nabijheid gevonden Bluetooth-apparaten zal worden weergegeven op het scherm. Selecteer de besturingseenheid (BOLUTEK) van het manoeuvreersysteem om te worden gekoppeld.
\n\n3. Na een succesvolle koppeling, selecteert u "Handmatig bedienen manoeuvreer- systeem" of "Automatisch bedienen manoeuvreersysteem" en ga naar het bedieningsscherm.
\n\n4. De laatste stap is om de telefoon en de controle-eenheid van het manoeuvreersysteem te synchroniseren. Druk op de reset-knop op de besturingseenheid. Gebruik de APP niet direct. Wacht totdat de telefoon met een trilsignaal aangeeft dat de synchronisatie is voltooid. 
Nu is de APP gereed voor gebruik!
\n\n5. Boven genoemde stappen 2, 3 en 4 dienen alleen te worden gevolgd bij het gebruik voor de eerste keer. Na een succesvol eerste gebruik behoeven de gebruikers de stappen 2, 3 en 4 met dezelfde telefoon niet te herhalen. Start alleen de APP, schakel de Bluetooth-optie in en zet de geïsoleerde aan/uit schakelaar van de accu van het manoeuvreersysteem aan. De APP gaat automatisch naar het bedieningsscherm en zal normaal communiceren met de besturingseenheid, zonder te vragen om de Bluetooth-verbinding te selecteren. Het manoeuvreersysteem kan weer worden gebruikt. 

</string>
    
	
</resources>